貓最近唔食野

有日我用洗耳水濕少少落紙巾抹下佢耳仔之後佢好驚咁
就開始唔係點肯食野 平時食開主食罐 多數都開完就埋沙走人唔食
佢以前都係隻唔係點肯食野既貓黎 咩挑嘴罐 咩罐頭咩糧都買過哂咁濟
係最近好D開始肯主動食野 但抹完耳又變返唔肯食
但又變到好痴人 我一訓交就會衝上黎踩奶一齊訓
因為佢之前FIP完 我都唔敢由佢唔俾佢唔食 會質落佢口佢食
佢零食 營養膏 化毛膏都肯食 大小便正常 活躍
BOOK左醫生星期3先有得睇 佢真係好煩

抹一抹就比零食？
定係其實貓貓唔肚餓所以先無食
我隻貓唔會唔食野
但好驚佢怕咗我幫佢洗耳仔
所以我都係抹一抹 玩一玩 洗一洗 食下少少零食咁
為求令佢覺得洗耳仔唔係壞事

ps貓仔3-4個月大

我隻啱啱打完三針
捉住佢即刻逃跑⋯⋯
點幫佢洗耳仔

建議幫佢記得重量